為左證明比美國睇我地既決心，大家簽番香港人權民主法案白宮聯署

為左證明比美國睇我地既決心，大家簽番香港人權民主法案白宮聯署

要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

大家集氣聲路上第一位

呢個先係我地既民意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

push

推到熱門第一位

推到白宮聯署第一位

UP

幫手推呀

開過新GE 會唔會好D, 用番舊唔係咁好WOR

Push

上白宮聯署第一位

諗住㩒入去簽點知咁快就full哂

signed

一定要爆10萬 20萬都要

又收唔到confirmation?

呢份係舊聯署拎返上嚟的，目標升上第一位

頭先試過好似又係唔得

721 811

無電郵
睇黎又被hack了

又hack dklm

呢個網俾大陸仔hack 左，會收唔到email

美國佬要做野啦

嬲

用得番

又收唔到 confirmation

轉BC

定性為恐怖組織

終於成功啦

推呀